@ΑΙΩΝ Δ. - ΠΑΛΛΑΔΙΟΣ - ΙΣΤΟΡΙΑ ΛΑΥΣΑΚΗ - ΤΟΜΟΣ 34 {p 104}

κβ΄. Περί Μωυσέως του Αιθίοπος. 1065.
κγ΄. Περί Πκύλου του εν τη Φέρμη. 1068.
κδ΄.  Περι παρθένου επτακοσίας ευχάς σης. 1086.
κε΄. Περί Ευλογίου,και του λελωβημένου. 1086.
κς΄. Πέρι Ευλογίου και του λελωβημένου. 1073.
κζ΄. Διήγησις του μακαρίου Αντώνιου.
κη΄. Περί Παύλου του απλού. 1076.
κθ΄. Περί Παχών. 1984
λ΄. Περί Στεφάνου. 1089
λα΄. Περί Ουάλεντος. 
λβ΄. Περί Ήρωνος. 1091.
λγ΄. Περί Πτολεμαίου. 1092.
λδ΄. Περί της εν Ιεροσολύμοις παρθένου. 1097
λε΄. Περί Ηλία. 1097.
λς΄. Περί Δωροθέου. 1098.
λζ΄. Περί Πιαμούν παρθένου. 1098.
λη΄. Περί των Ταββεννησιωτών. 1099.
λθ΄. Περί του αββά Αφθονίου. 1100.
μ΄. Διηγήσης συκοφαντίας. 1105.
μα΄. Περί της υποκρινομένης μωρίαν. 1106.
μβ΄. Περί του Πιτηρούμ. 1106.
μγ΄. Περί Ιωάννου του Λυκοπόλιτου. 1107.
μδ΄. Περί Ιωάννου του αββά. 1121.
με΄. Περί του αδερφού κινηθέντος μετανοία του αββά Ιωάννου διηγήσης. 1122.
μζ΄. Περί Ποιμενίης. 1131.
μη΄. Περί του αββά Αμμωνά. 1131.
μθ΄. Περί του αββά Βή. 1131.
ν΄. Περί του αββά Θέωνος. 1132.
να΄. Περί του αββά Ηλία. 1132.
νβ΄. Περί του αββά Απολλώ. 1137.
νγ΄. Περί του αββά Αμμούν. 1153.
νδ΄. Περί του αββά Κόπρη πρεσβυτέρου. 1154.
νε΄. Περί του αββά Σούρους. 1156.
νς΄. Περί του αββά Ησαΐου. 1156.
νζ΄. Περί του αββά Παύλου. 1156.
νη΄. Περί του αββά Αννούβ. 1156.
νθ΄. Περί αββά Ελλήν. 1161.
ξ΄. Περί του αββά Απέλλη του πρεσβυτέρου. 1163.
ξα΄. Περί αββά Ιωαννου. 1163.
ξβ΄. Περί αββά Παφνουτίου.
ξγ΄. Περί σαλπίγκτού. 1164.
ξδ΄. Περί πρωτοκόμητος. 1169.
ξε΄.Περί εμπόρου. 1170.
ξς΄. Περί Απολλωνίου μάρτυρος. 1171.
ξζ΄. Περί Φιλήμονος μάρτυρος και των μετ'αυτού μαρτύρων. 1171.
ξη΄. Περί αββά Διοσκόρου του πρεσβυτέρου. 1172.
ξθ΄. Περί των εν Νιτρία μοναχών. 1172.
ο΄. Περί του αββά Αμμωνίου και των συν αυτώ. 1177.
οα΄. Περί αββά Ισιδώρου. 1177.
οβ΄. Περί Αμμωνάν. 1178
ογ΄. Περί αββά Ιωάννου. 1178.
οδ΄. Περί αββά Πιτυρίωνος. 1178.
οε΄.  Περί αββά Ευλογίου πρεσβυτέρου. 1178.
ος΄. Περί αββά Σεραπίωνος του πρεσβυτ. 1179.
οζ΄. Περί Ποσειδωνίου . 1179. 
οη΄. Περί Ιερωνύμου. 1180.
οθ΄. Περί Παύλης. 1180.
π΄. Περί Όξυπερεντίου. 1180.
πα΄. Περί Πέτρου. 1180.
πβ΄. Περί Συμεώνος. 1180.
πγ΄. Περί Σεραπίωνος.1180.
πδ΄. Περί Δομνίνου. 1189.
πε΄. Περί της εν Ρώμη παρθένου. 1189.
πς΄. Περί Ευαγρίου. 1189.
πζ΄. Περί Πιώρ. 1195.
πη΄. Περί Μωυσέως του Λίβυος. 1195.
πθ΄. Περί Χρονίου. 1196.
#΄. Περί Ιακώβου. 1196.
#α΄. Περί Παφνουτίου. 1196.
#β΄. Περί Χαιρήμονος. 1196.
#γ΄. Περί άλλου. 1196.
#δ΄. Περί άλλου. 1196.
#ε΄. Περί Στεφάνου του εκπεσόντος. 1196.
#ς΄. Περί Σολομώντος. 1203.
#ζ΄. Περί Δωροθέου. 1203.
#η΄. Περί Διοκλή. 1203.
ηθ΄. Περί Καπίτωνος. 1204.
ρ΄. Περί του κενοδόξου αναχωρητού. 1204.
ρα΄. Περί Εφραίμ. 1204.
ρβ΄. Περί Ιουλιανού. 1209.
ργ΄. Περί Ιννοκεντίου. 1209.
ρδ΄. Περί Αδολίου. 1209.
ρε΄. Περί Αβραμίου. 1209.
ρς΄. Περί Ελπιδίου. 1211.
ρζ΄. Περί Αινεσίου του αββά. 1211.
ρη΄. Περί Ευσταθίου του αββά. 1211.
ρθ΄. Περί Σισινίου. 1212.
ρι΄. Περί Γαδδανά. 1212.
ρια΄. Περί Ηλία. 1212.


  